竟然冇人Follow up 琴日昏迷手足？

熱門一個post都冇
唔知對你地講咩好

Pish

push

p牌都照推

仲有依單!!
女手足

強姦?

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

推

幫推
習近平 甴近平

深水埗仲有一個

有冇人已經follow up佢

冇

冇人推

呢個係咩事

推到有手足消息為止

昏迷然後比狗拖左上狗車
然後冇人知了

甴近平

班狗打到佢爆頭昏迷

冇人推我唔想推了

甴近平
毛甴東
江甴民

甴近平

有冇人識位手足幫幫佢

推呀

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

Push

p

推！

有無琴日嘅整合

個個都推LKF 旺角太子手足冇人推

一定要推

幫你推

推
甴近平

可以點
我盡力了

有冇人識佢呀！
放埋上ig fb呀
唔該大家！！！

pish

仲有呢單

手足唔好有事

推 曱甴曱甴甴近平

推文請使用
甴近平
甴近平
甴近平

推唔晒 咁多單

黑警殺人呀

個post係我叫另一個巴打開
但最後都係冇線索

有冇放上被捕TG group

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

冇
有冇link

甴近平
甴近平
甴近平

推推推

推推

仲未知身份？

冇
未知

有冇人識佢

推啊

推到有人識

宜家戰線係幫d 人改花名呀，笑下笑下等日子過
我地能力範圍唔撚包咩follow up ga, 要錢去搵612 星火啦
呢到只會推人去死咋

推
習近平，甴近平， 曱甴王

甴近平我屌你老母

巴打
btw 甴近平

習近平 甴近平

救人

推文請使用

仲有睇TG尋晚置地出面有個黑衣訓低左,有無消息

呢個真係要推
冇人推

冇
有冇圖

開新post講啦
呢度怕冇咩人睇到

推呀 屌你老母死黑警

推呀屌

香港狗察世代生性病

「習近平，甴近平， 曱甴王」

代替推

「習近平，甴近平， 曱甴王」

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

幫手rt爆呢條片 推到全美國睇到
有美國人被黑警暴力對待 仲叫佢shut up

CLS

推一推

推 721 831 101 甴近平

推
太多手足需要Follow up

focus晒係中環

甴近平
黑警又殺人

希望佢沒事啦

甴近平

屌

曱甴近平

隔牆有耳，慎言。

【報料熱線】@youarenotalonehk_bot

【關注組】 @youarenotalonehk
【直播台】 @youarenotalonehk_live
【資訊部】 @youarenotalonehk_info
【搜證部】 @youarenotalonehk_evidence
【法庭時間表】

推！！

tui

11.2 維園流水式集會

痴撚線

手足點

唉屌

開新post推

完全唔知有咁既事 有無片

推推推推

Ｐ牌推唔倒＞＜

help u

推post請使用

甴近平
甴近平
甴近平

無人講，你咪幫手開post囉
唔洗下下都話「冇人Follow?」「又冇人講」咁樣既

事實嚟
講事實有咩問題？
你都on9

甴敗bug

事實係冇人講呀
醒啦屌

Tui

無人講咪你講 屌你老母

推

甴近平

屌你老母咩
我就係屌緊你呢啲垃圾
正柒頭皮
屌你老母

屌你老母你件垃圾就死返出去啦屌你老母

你條柒頭皮又唔撚講？
屌你老母咩

威

推琴有人識！

救手足啊

完全封鎖你條垃圾食屎狗
屌你老母

721 831

手足撐住

小學雞個運動開始衰落就係有你呢啲人

如果有人早過你講係咪代表可以屌你？
就係你呢d人郁少少就搞分化
最應該醒既係樓豬

似街坊喎
死黑警

醒撚過你條柒頭皮
咁今日有冇人講啊屌你老母？
死撚開啦屌你老母柒頭皮
分化你老母咩
完全封鎖你條垃圾
死返出去啦屌

屌我分化嗰班死垃圾已經完全封鎖
屌你老母
死返出去啦屌

我推

樓豬好惡呀

推 請告知他的情況

唔啱聽就割鳩你

比黑警打到昏迷
拖左上狗車
行蹤不明

試著說
大家請一齊來follow
而不要說
冇人follow

隻黑警係咁前後un
咩野事

有無人知佢點？！推！！！！

事實總比溫柔嘅說話殘酷
你估下如果改做一齊嚟follow
會少左幾多人入嚟？
自己睇旺角手足被殺個post就明
你唔做標題黨
連開兩個正常post係唔會有人入
而事實係連登個個睇標題入

食左藥

Push push

做實事o 個班會上連登同你鳩up?
收皮啦垃圾

手足

Pishhhhh

曱甴王 習近平

推
有冇人識

甴曱平

睇到眼火爆

唔係唔想follow up
係太多資訊 個人接收唔切

手足頂住呀

推

醒返，穩定左
from記者

點都要推

有冇人有呢單消息

tyi

Tui
甴近平

正PK, 佢嘅下一代仔仔女女一定有報應

可能好多人訓左唔知

P牌都要推！

擺明特登侮辱個女仔玩鳩佢
我地就繼續自欺欺人逃避武力升級

推
同埋前幾日果個有冇人有消息

收皮啦屌你老母
完全封鎖

好撚仆街

呢個好似有家人了，入Tg睇睇

起下佢底 佢開幾個post都係咁嘅語氣

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

咩事

義士唔係condom呀！！

大家幫幫手，推又好。各盡綿力！！

就係太多呢啲搞到我都唔想上連登
次次出撚完去
人又多又盛
返到黎又話鬥柒無人無乜
你玩埋佢屌你老母

on99

邊撚個話冇人
關我撚事

真係任人魚肉

可唔可以唔好用「竟然冇人」做標題？
用「大家follow up琴日昏迷手足」得唔得？

屌,就係比狗打到爆頭個個?>

樓主唔肯聽
仲要屌柒我

冇人承認你唔咁講就少左人推？
就好似屌標題黨咁
正常標題有人推洗有人做標題黨？
自己睇旺角失蹤手足
到依家都下落不明
冇巴打開個被殺標題
撚有人知？
冇人再關注

唔撚想再覆

係

甴賤便

無人叫你唔講呀屌你老母
叫你正面啲呀
明屌柒你

江甴文
毛甴東

日日都話輸你都幾撚好野

失敗主義就係你呢啲仆街啦

112 維園見

up

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

收皮啦屌你老母
on9一個
完全封鎖
on99

721

推上熱門

樓主講野灰d但冇講錯

p 仔推唔郁

Push!!!!

出面有無post推緊呢單

我盡力了

push for u

好似又有

又有子彈 核彈

冇核彈
只有失蹤嘅手足

join左好多group 要D時間搵返
張圖係now TV直播cap出黎,比較遠影過去見唔到樣

個message就咁一句"置地廣場外懷疑有手足倒地" 之後唔見有update

甴近平！！

推！！有無人知手足咩情況？

真係好憎子彈論

愈失得多 愈多子彈

咁唔要子彈 接連豬 岩唔岩聽

pp

竟然有人熱門當主流
唔知對你呢啲成撚日責怪手足既人講咩好

同埋唔見你Follow？貼張相就當係呀？

有消息嗎？

甴近平表示關注

甴近平曱甴蝗

認人！！！！

721831

代樓主覆：完全封鎖你on99

曱甴王 甴近平

收皮啦垃圾
你又點撚樣？
block柒埋你

push ah

Up